機場藍店請留意

各位有去機場嘅手足要留意丫
呢間位於terminal 1 嘅WIFIBB 最近出咗個新優惠...D狗租wifi 有9折
想租wifi 嘅你記得要小心呢間舖!!

tui

推

有機票既手足入去玩下佢

再推

雖然係2017更新
但係唔撤優惠我照樣當作藍店看待

facebook洗版啦

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

得員佐前線狗有
同高層割席

雨革後仲俾優惠啲狗已經夠仆街啦